# CREATE AT: 22-08-2019

Preparación DEMO Venta Recuperable bajo Angular 8

## Distribución de pantallas

Generar los prototipos/mockups de las pantallas o componentes para estructurar las distintas RUTAS en la SPA.
